无论我们如何八卦年龄差距很大的异性恋夫妇，我们至少不会称他们为性犯罪者。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 在25岁到30岁之间，你试图决定还要多久才能开始蓄胡子，并称自己为“爸爸”。 担心同性恋关系中的年龄差距是恐同的|萨曼莎·艾伦| 2015年1月9日|每日野兽 
 她的风格，很像她的小名，最好被描述为“汉普顿的可爱”——学院风和活力四射。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 据我所知，这本杂志花在取笑法国政客上的时间和它取笑穆斯林或伊斯兰教的时间一样多。 哈利·希勒谈《危险的讽刺生意》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 媒体对饮食失调的报道大多围绕着名人和模特。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 你不会认为把整个省都烧了，好让你对这个可怜的孩子为所欲为是过分的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在那个夏日，当他们面朝大海坐着的时候，埃德娜并没有把这一切都告诉拉蒂诺诺夫人。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 他太困了，这个想法在脑子里停留不了片刻，更不用说仔细思考了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在客厅里，一切都在进行，就像在大热天里乡下的客厅里一样。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 任何时候我都不喜欢长时间梳妆打扮; 但是，在旅行途中，在这样的事情上耽搁太多是愚蠢的。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种